\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Alles du, alles Dur} 
\index[in]{Alles du, alles Dur}
\index[in]{Zähneklappern, Zähneknirschen}

\begin{tabbing}
\=\ \kill
\>\bf Vorspielspiel: /: fis G fis E :/\\
\ \\

1. Z\=ähneklappern, Z\=ähneknirschen \=und dazu die b\=arschen, wirschen\kill
\>\bf fis\>\bf G\>\bf fis\>\bf E\\
1. Zähneklappern, Zähneknirschen und dazu die barschen, wirschen\\

M\=ienen, Blicke, K\=ommentare. D\=as muss das h\=arte, wahre\kill
\>\bf fis\>\bf G\>\bf fis\>\bf E\\
Mienen, Blicke, Kommentare. Das muss das harte, wahre\\

L\=eben sein, j\=edem sein L\=os, seine L\=ast, seinen Tr\=ost, ich wär' f\=ast\kill
\>\bf a\>\bf E\>\bf a\>\bf E\>\bf a\>\bf E\\
Leben sein, jedem sein Los, seine Last, seinen Trost, ich wär' fast\\

verzw\=eifelt ob der Müh' der langen Str\=aßen. Was soll ich hier?\kill
\>\bf F\>\bf E\\
verzweifelt ob der Müh' der langen Straßen. Was soll ich hier?\\

Seh' k\=eine weiten Wege, seh' nur Fl\=uchtpunkte auf dem Weg zu D\=ir.\kill
\>\bf F\>\bf E\>\bf a E a\\
Seh' keine weiten Wege, seh' nur Fluchtpunkte auf dem Weg zu Dir.\\\ \\

Ref.: Und d\=ann in deinem \=Arm, alles g\=ut, alles \=and're eg\=al,\kill
\>\bf C\>\bf C/G\>\bf G\>\bf G/H\>\bf a\\
Ref.: Und dann in deinem Arm, alles gut, alles and're egal,\\

\ \ \ \ \ \ \ alles d\=u, alles D\=ur, alles n\=ur, ein K\=itzellachen, fühl mich w\=ohl,\kill
\>\bf E\>\bf a\>\bf E\>\bf C\>\bf C/G\\
\ \ \ \ \ \ \ alles du, alles Dur, alles nur, ein Kitzellachen, fühl mich wohl,\\

\ \ \ \ \ \ \ das sind M\=omente, wie Gesch\=enke, \kill
\>\bf G\>\bf G/H\\
\ \ \ \ \ \ \ das sind Momente, wie Geschenke, \\

\ \ \ \ \ \ \ wie Getr\=änke mit Lim\=ettensaft und \=Alkohol.\=\kill
\>\bf a\>\bf E\>\bf a\>\bf E a\\
\ \ \ \ \ \ \ wie Getränke mit Limettensaft und Alkohol.\\

\ \ \ \ \ \ \ Und d\=ann in Deinem \=Arm, alles g\=ut, alles \=and're eg\=al, \kill
\>\bf C\>\bf C/G\>\bf G\>\bf G/H\>\bf a\\
\ \ \ \ \ \ \ Und dann in Deinem Arm, alles gut, alles and're egal, \\

\ \ \ \ \ \ \ bin ich fr\=ei, bin ich K\=ind und wir s\=ind\kill
\>\bf E\>\bf a\>\bf E\\
\ \ \ \ \ \ \ bin ich frei, bin ich Kind und wir sind\\

\ \ \ \ \ \ \ unterw\=egs, die Welt steht \=offen zu entd\=ecken,\kill
\>\bf C\>\bf C/G\>\bf G\\
\ \ \ \ \ \ \ unterwegs, die Welt steht offen zu entdecken,\\

\ \ \ \ \ \ \ also k\=önn' wir uns gen\=auso gut noch h\=eute hier verst\=ecken.\kill
\>\bf G/H\>\bf a\>\bf E\>\bf a\\
\ \ \ \ \ \ \ also könn' wir uns genausogut noch heute hier verstecken.\\\ \\

\=\ \kill
\>\bf Zwischenspiel: a E G fis\\
\end{tabbing} 

\begin{tabbing} 
2. Und p\=atati und patat\=a, soviel Pal\=aver und ich h\=ader \kill
\>\bf fis\>\bf G\>\bf fis\>\bf E\\
2. Und patati und patata, soviel Palaver und ich hader \\

und ich h\=arre und ich st\=arre. \=Abracad\=abra, \kill
\>\bf fis\>\bf G\>\bf fis\>\bf E\\
und ich harre und ich starre. Abracadabra, \\

bin ich d\=a! In d\=einen vier W\=änden ein b\=ergendes Z\=elt,\kill
\>\bf a\>\bf E\>\bf a\>\bf E\>\bf F\\
bin ich da! In deinen vier Wänden ein bergendes Zelt,\\

mit dem Fenster zum H\=immel, und der Türe zur W\=elt.\kill
\>\bf E\>\bf a E a\\
mit dem Fenster zum Himmel, und der Türe zur Welt.
\end{tabbing} 

\newpage

\begin{tabbing}
Ref.: Und d\=ann in deinem \=Arm, alles g\=ut, alles \=and're eg\=al,\kill
\>\bf C\>\bf C/G\>\bf G\>\bf G/H\>\bf a\\
Ref.: Und dann in deinem Arm, alles gut, alles and're egal,\\

\ \ \ \ \ \ \ unbez\=ahlbare St\=unden, m\=al die b\=unten Bilder an deine W\=and, \kill
\>\bf E\>\bf a\>\bf E\>\bf C\>\bf C/G\\
\ \ \ \ \ \ \ unbezahlbare Stunden, mal die bunten Bilder an deine Wand, \\

\ \ \ \ \ \ \ T\=age wie Sek\=unden und D\=u mein Prinz und F\=indelkind im W\=underland\=.\kill
\>\bf G\>\bf G/H\>\bf a\>\bf E\>\bf a\>\bf E a\\
\ \ \ \ \ \ \ Tage wie Sekunden und Du mein Prinz und Findelkind im Wunderland.\\
 
\ \ \ \ \ \ \ Und d\=ann in deinem \=Arm, alles g\=ut, alles \=and're eg\=al,\kill
\>\bf C\>\bf C/G\>\bf G\>\bf G/H\>\bf a\\
\ \ \ \ \ \ \ Und dann in deinem Arm, alles gut, alles and're egal,\\

\ \ \ \ \ \ \ alles d\=u, alles D\=ur, blöd wär n\=ur, wenn ich j\=etzt die A\=ugen schl\=össe\kill
\>\bf E\>\bf a\>\bf E\>\bf C\>\bf C/G\>\bf G\\
\ \ \ \ \ \ \ alles du, alles Dur, blöd wär nur, wenn ich jetzt die Augen schlösse\\

\ \ \ \ \ \ \ und dann \=öffne und plötzl\=ich wärst Du gar n\=icht da.\=\kill
\>\bf G/H\>\bf a\>\bf E\>\bf a\\
\ \ \ \ \ \ \ und dann öffne und plötzlich wärst Du gar nicht da.\\
\end{tabbing} 

\begin{tabbing} 
\=\ \kill
\>\bf Zwischenspiel: /: fis G fis E :/\\
\end{tabbing} 

\begin{tabbing} 
3. Sei auch dr\=außen alles fl\=au, alles m\=au, alles m\=oll, \kill
\>\bf a\>\bf E\>\bf a\>\bf E\\
3. Sei auch draußen alles flau, alles mau, alles moll, \\

ist mir gl\=eich, ich trete ein, als Prinz\=essin in dein Königreich.\kill
\>\bf F\>\bf E\\
ist mir gleich, ich trete ein, als Prinzessin in dein Königreich.\\\ \\

Ref.: Und d\=ann in deinem \=Arm, alles g\=ut, alles \=and're eg\=al,\kill
\>\bf C\>\bf C/G\>\bf G\>\bf G/H\>\bf a\\
Ref.: Und dann in deinem Arm, alles gut, alles and're egal,\\

\ \ \ \ \ \ \ alles d\=u, alles D\=ur, alles n\=ur, ein K\=itzellachen, fühl mich w\=ohl,\kill
\>\bf E\>\bf a\>\bf E\>\bf C\>\bf C/G\\
\ \ \ \ \ \ \ alles du, alles Dur, alles nur, ein Kitzellachen, fühl mich wohl,\\

\ \ \ \ \ \ \ das sind M\=omente, wie Gesch\=enke, \kill
\>\bf G\>\bf G/H\\
\ \ \ \ \ \ \ das sind Momente, wie Geschenke, \\

\ \ \ \ \ \ \ wie Getr\=änke mit Lim\=ettensaft und \=Alkohol.\=\kill
\>\bf a\>\bf E\>\bf a\>\bf E a\\
\ \ \ \ \ \ \ wie Getränke mit Limettensaft und Alkohol.\\

\ \ \ \ \ \ \ Und d\=ann in Deinem \=Arm, alles g\=ut, alles \=and're eg\=al, \kill
\>\bf C\>\bf C/G\>\bf G\>\bf G/H\>\bf a\\
\ \ \ \ \ \ \ Und dann in Deinem Arm, alles gut, alles and're egal, \\

\ \ \ \ \ \ \ das Ger\=ede der W\=elt schein ban\=al, \kill
\>\bf E\>\bf a\>\bf E\\
\ \ \ \ \ \ \ das Gerede der Welt schein banal, \\

\ \ \ \ \ \ \ h\=ier kann ich s\=ein, was ich bin, fr\=ei mit dem Herz in der H\=and \kill
\>\bf C\>\bf C/G\>\bf G\>\bf a\\
\ \ \ \ \ \ \ hier kann ich sein, was ich bin, frei mit dem Herz in der Hand \\

\ \ \ \ \ \ \ /: und drei W\=orten im S\=inn, :/ (3x)\kill
\>\bf E\>\bf a\\
\ \ \ \ \ \ \ /: und drei Worten im Sinn, :/ (3x)\\

\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
W\&W: Dota Kehr\\
MO: 241
\end{angaben}
